已經唔記得左對上一次街頭抗爭係幾時，幾耐無出過TG

有少少掛住

拉

on9